Airbnb 要upload 證件相認證

Book 過2次bnb, 2次日本都唔洗呢d認證，今次book 果間去到比錢 佢要求，問左個日本人host 話係Airbnb 要求 佢唔會睇到

都係今年內發生

想問大家有冇試過 又會唔會upload 上去比Airbnb 呢？

我上次又係遇到呢個問題
一開始都反感
但係都上網睇過係normal case
加上嗰間都真係favourite choice
所以就有upload到

我覺得你睇下嗰間係咪only choice
如果有得揀其他就其他host啦
始終privacy

你意思即係個host set埋要認證證件相？

我揀佢果間都係因為有100%refund 姐

我前幾日用airbnb都bk左
要upload id card
上網睇唔少人都俾過
官網又話confidential
所以最後就範

Me too
我無研究過點解無某d先要id 認証某d唔洗

因為唔係間間都要upload

因為我睇完 原來係個host 自己set 要求認證Id

我試過偷佢鷄用回支證都唔得

呢個核實身份政策
好似係Airbnb既要求
隨機產生

同房東無關係

隨機產生 即係我睇彩數揀host 啦？

偏偏揀到間幾ok..唔通被逼就範